突發！ ！絕食者陳伯前往警總抗議！！

立場live

多謝陳伯

唔想佢有事
唔想佢傷心

但我好感激佢所為我地嘅一切付出

推呀

佢話報案，告盧偉聰知法犯法
如果警察唔比佢入去就坐係出面
好擔心佢身體

今日出黎

奴隸聰正仆街

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推

721陣間見

陳伯

講多一次
今日警總政總不而久留
人地報晒防
你去黎做乜鬼？
不過都要多謝陳伯
好好休息

絶食咗幾日?

感謝你陳伯
保重身體

715去完禮賓府之後就暫停左絕食要去見醫生（當時已經係絕咗10幾日），大家以為佢終於肯食返嘢，點知之後一日佢再絕過

大家或者覺得絕食好傻無用，但呢個就係佢地選擇嘅抗爭方法，佢地咁堅持就更需要我地支持！！

多謝陣伯

推！

大佬呀 你係好有心

不過一陣有人唔捨得你又圍警總好複雜

返來啦

721come out!!

721見!

成日企出黎 成日要人擔心
成日都為我地做咁多 你係咪傻架